39歲果個男屍佢老婆同仔女冇事冇中武肺?

過左14日未?
係咪同老婆分房訓架, 咁都大奶野真唔真?
返武漢搵二幼?
聽講住佢樓上個大佬係做警察

推

冚家剷